唔怪得將軍澳唔駛食tg同胡椒啦

成班比個藍絲帶住行
左膠叫你唔好打就唔打
有人比拉又唔幫拖
班狗拉完人 放埋藍絲 仲係到拍手歡呼
成班得啖笑 毫無戰鬥力 駛鬼出tg咩

放完藍絲
打左手足

仲可以拍手叫加油

屌你老母

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

胡椒豬肚湯好飲啊

試推

手足俾人送完頭好似覺得贏左咁

每次行動都有監絲帶住
應該學識唔理佢
阻住就搞惦埋佢

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K

四眼肥仔:你係咪好威呀?

睇重播都睇撚到燥
送人都唔講啦
後面有個自己友俾狗咬走
果位人兄都醒想退
後面一個都無拉住佢
拉撚到俾狗㩒喺地下先識叫放人

屌老味次次俾狗咬走人淨係識叫放人同目送架車走
嗌幾多百次都死啦

推比班將軍澳垃圾睇

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

阻人嗰啲藍絲扮架，支持送中，支持警察架

香港人新精神：打狗救人

面對不公，我們私了

將軍澳垃圾堆填區黎

救唔到都算 因為可以話冇gear點救
但之後叫口號慶祝趕狗「成功」咁 我有啲睇唔過眼

唉屌

我係將軍澳人，對不起，我們太怕事了，不夠黃大仙沙田深水街坊

從一開始如果警戒啲扯住自己人唔好俾狗咬走仲邊使救
你嗌口號都係俾壓力啲狗放人，點知成班埋到黎就走手都唔郁，撚有壓力咩，返屋企訓啦好嗎

有時真係好憎，亦不得不佩服一啲廢老
前晚打立場哥哥個廢老，真係話郁手就郁手
你話班狗唔救記者，分分鐘係因為驚自己都俾廢老打埋一份

食屎啦

最反感係拍手
希望大家反省一下 特別將軍澳居民

你收撚皮啦樓主
你話人無戰鬥力,你自己咪又係落去食花生,返到屋企上連登開POST
你要有戰鬥力,你自己可以出手架WOR,你有戰鬥力就唔駛上連登開POST屌人啦,垃圾樓主

真係可恥至極

將軍澳寶琳坑口同其他區拍埋一比真係高下立見
爭氣啲啦 人又係香港人 你地又係香港人

唔打狗 怕 可以接受 保護搞事藍絲 安全離場 不可接受

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

其實真係唔駛洗白
你估19年先出現左膠咩
佢地慣常做法就係咁

將軍澳成班垃圾

最撚垃圾地區

我兩個POST上過熱門又點
都係得把口既多

比藍絲帶住遊花園搞到有個街坊比人拉左
之後d人仲叫香港人加油...

真係笑咗

有cam同成班街坑罩都冇

將軍澳冇乜後巷得大街

我無話可說
我都睇到眼火爆

唔係淨指將軍澳啦

出街帶遮自制巷仔啦

咁將軍澳其實算唔算係左膠區？

成班人比呢幾個左膠同藍絲帶住遊花園
街頭爭執
左膠帶藍絲走
成班由街頭追落街尾齋跟住後面鬧
之後比人帶翻去街頭搵防暴保護

將軍澳同元朗一樣送埋比共匪算啦 原黎將軍澳個班都傻仔黎 左膠同仲衰撚過藍絲
所以左膠唔該轉隊 你地走去捉住d藍絲叫佢地唔好打人麻 但你地千期唔好走黎扮隊友 好樂意見你地比人打

將軍澳藍黃各一半我覺得 但出得黎既街坊都好錫身 唔好預佢地會好似黃大仙 ssp d街坊咁勇武 但有事都會好多街坊即刻出黎既

之前封個路、拆個燈柱都唔敢
明明乜都做唔成就喺到打飛機講將軍澳人係be water嘅極致，你想班錫身撚做出d咩

多謝告知，我是想如果嗰區有活動我心中要有數